想撳錢嘅人記得排櫃枱，去啲老人區排

條龍有咁長得咁長，講野果陣講下咩啲錢唔走就無，etc, 應該嚇到啲有錢啊婆連鼻哥窿都無肉，甚至連佢地都排埋一份。